有冇人用到iPad變左必需品？

上次攞去整，冇咗先發覺周身唔聚財，其實平時都係用嚟娛樂多

網絡成癮症

返工：教書備課
家：備課娛樂看書

重度使用

番到屋企冇需要用電話

已經當左ipad pro電腦咁用

Lecture睇notes 打essay 睇youtube

狗也不屌

部ipad pro 10.5 封左塵
係去旅行同客傾野先會用下

冇ipad會死
平時有啲醫學案例奇怪要上網做research
有時睇手術片做預備

有時要寫report都習慣用ipad寫

醫生？

伯母 張x光片出左黎架喇 因為佢太想做醫生 而家就精神分裂

whatsapp問題點解決？

果陣舊果部跌左落水救唔返 等新果部送貨都等左成個月咁滯 果個月過得好撚苦

即刻去鋪頭買啦

我有個 app 可以 load WhatsApp web ，不過唔係成日用

iphone買左大機之後封左塵

痾屎必備
冇佢痾唔到屎

mini撚

有app用WhatsApp

我都係 部Macbook都賣埋，而家冇電腦，全天候iPad Pro 12.9

用咗幾個月，完全冇問題

點做powerpoint 同excel?

睇youtube唔太方便 用電腦睇youtube見到related video想睇可以開10鳩幾萬個tab
youtube app做唔到

你估個個apple user好似你咁on9?
iMessage + facetime audio 明明已經係內置兼更好選擇可以代替晒語音文字溝通打通晒Mac OS + iOS , ui /ux design 又靚, d 特效仲好誇張

你班大陸閪偏偏鍾意九唔搭八走去用whatsapp WeChat

其實你用過apple未
肓咖你?有iwork唔識用? ms office e d 垃圾都可以獨大真係多得你地班傻閪唔少

你估個個用apple咩

睇漫畫一流

MS Office係有不足，
但始終商務層面仲係MS office獨大，
用iwork整出來交俾客就要有risk囉。
唔通我同個客講"你班傻西用iwork啦"咩

web版

試過唔得

App store大把app用到

慢

棄用excel等於成個金融、銀行業崩潰

iPad等於我張床
係床上我唔會用手機同Notebook
我亦都唔會拎部iPad落床用

iBed

好似底衫褲咁

我都係, 部iPAD只限床上用

以前都成日用 呢幾個月掂都無掂過 因為唔知可以拎黎做咩 始終做文書野唔係真係好方便

攞嚟上下網㗎咋

其實最大用途係出街睇片，平時都係得個擺字

me
用黎提醒自己買野要諗清楚

Ipad pro 10.5用家
之前用ipad 2都係睇下片咁
但係有埋keyboard既Ipad真係好玩好多

沖涼訓教睇片用😂

我部ipad長期封塵有冇人收？

2017 32GB WiFi

結果冇人收

無得退出ifan行列喇

12.9” 用到諗住賣咗部macbook
有pc有imac 黎打code only

我都少用左好多部macbook, 但airdrop 手機 ipad macbook 又真係辦工方便

淨係睇YouTube

Ipad 會用黎放廚房個mount 用黎睇食譜同搵菜單，有時會mirror 睇下片